有冇人覺得做毒撚完全冇問題？

冇條撚咩 唉好撚慘呀我
日日係屋企玩賓周都玩到悶
唔好話女朋友連朋友都冇呀陰公

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

玩下人地個條囉

我唔要接受命運呀 我要做正常人

我想玩你嗰條

樓主你幾歲呀？咁人生係你自己既，你自己想做乜邊個理得你

18 由中學開始做毒撚就好似一世都係毒撚咁

都唔一定既，都有啲人做左野之後又唔同哂咁
但而家已經讀完中學無讀書？

讀緊asso男人科 出黎做野我諗都係得男人
好想出pool

巴打係咪回錯po

毒撚就算啦 仲要係辣殺00後

我50都係毒撚撚

97打後咪又係中國人

毒步巴打j生活還好嗎？

好

咁都唔係完全毒呀，係身邊無女者
巴打平時有冇咩興趣先？

標題引晒成班自信毒撚入嚟諗住一齊打丁，最後竟然係放負

聽歌睇戲玩賓周全部都係一個人就可以做到嘅野

大把毒撚有女有朋友

一齊圍爐取暖嘛

點解我冇嘅

Me 2

但身邊朋友無人有女性朋友咩？